Yahoo redirect virus

部Mac 中撚咗 上網跟足指示都解唔到 有冇師兄可以救救我

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

factory reset